屌你老母

連續周到2隻甲由喺我廁所坑渠爬入嚟
激撚死我
仲要2次都係急尿想痾嗰陣嚟見到
一大一細屌你老母買一送一咩
我點撚樣沖涼呀 一陣沖沖下又爬一隻入嚟我真係死比你睇
爬撚夠入嚟未姐屌你老母
啲甲由真係垃圾嚟 屌

屌你老母你爬入嚟我又嚇親你又要死 都唔明你爬入嚟做乜柒
噴撚到成枝清潔劑冇撚曬
仲要我想講我從來唔煮食 屋企真係屎都冇得食
你地咁都要爬入嚟 食屎
屌 好撚嬲屌你老母呀！！

嚇到我兩次都痾唔撚到尿 屌你老母好彩我冇瞓覺姐 有瞓你地咪搬撚曬入嚟開p?
屌我好撚驚之前都係有只係我周唔到 但我屋企真係屎都冇得食
唔得好驚 聽日要人幫

雖然我長開冷氣姐 唔代表開嚟比你地涼食屎啦

想貼曱甴圖 有冇人阻止我

隨便

咁你諗辦法解決囉
一味屌你老母有咩作用？

有我

貼 圖唔驚

我屌緊你老母
解決咗啦

原來你就係尋晚隻甲由